梁振英+黃洋達 齊屌「蘋果日報」出賣義士

但其實呢D已經係法院公開資料, 可以公開查詢
蘋果或可以唔駛公開太多, 但蘋果唔算篤灰

狼英想玩分化？收皮啦

不割吹咩 ？

We connected

真兄弟爬山

而家科投發達, 寫個爬蟲script去法院個網一次sort out曬啲data只需要五分鐘囉好唔好.....

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

香港人轉個撚頭唔記得架啦

唔撚割

樓豬竟然幫毒果

不割吹咩 ？ 政府想分化？無咁易

689有屌咩 贊佢做得好wo
蘋果擺明衰撚左啦
唔好起到打飛機

有幾多人會走去查公開資料
有幾多人會睇報紙
兩者都係公開資料咁又點? 係有幾多人睇既問題
公開資料可能得一千幾百個人查
報紙唔知有冇幾十萬?

如果tvb朗讀名單一次，你屌唔屌?
你同樣唔可以話佢錯嫁

唔割
名單入面既人隨時會被消失

你想查嘅一定查到
依家出左報紙，你本來唔想查嘅會唔會珍藏呢版搵日用？

咁有心想做手足嘅實識自己查嘅，蘋果做唔做個表分別不大。最多話佢幫對家手做咗基本資料搜集囉。

公開查到即係貼街招都得

班兒登仔仲係到辯駁
真係...

駛咩丫, 印出黎貼街招丫笨

don't make hotdog famous

無得怪蘋果
佢就係有權登出黎
好似大災難搵死傷者有無自己識的人的感覺

其實好多被捕者, 都好快比藍絲網起撚哂底, 放上起底網

起碼唔會被自殺

藍屍起底 = 賤格
蘋果起底 = 公開資料, 沒事兒

越多人知越好
請呢班義士或者唔炒佢地既
都係黃色經濟圈既同伴
邊間炒佢地既就食自己啦

啲中共打手選舉出哂黎啦

建制完勝！
中共萬歲！

無人格的毒男 again

出賣？唔開名可能已經俾班狗溶左

有名被自殺既機會一定遠遠低於冇名

有名有上庭證明人仲起到搵得到啦on9

建制完勝！
中共萬歲！

蘋果有無解釋點解佢地要咁做？

689開聲
邊個係鬼真係一目了然

又多隻5毛

They connected

我剩係feel到熱狗又出黎分化 同雨革有咩分別？

兄弟爬山
好後悔2016投熱

唔完美 可改善
今日721 唔好比D膠POST上熱門

連英雄既名都唔知 咁佢地咪變真正condom囉屌 無佢地無人權法

班藍絲撚會買蘋果咩

一切盡在不言中

上次都會List
其實蘋果都係同溫層先睇
俾大家睇下幾多手足被捕

唔割阿dllm

敵人反對時

唔割

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

689出聲,咁肯定蘋果唔係敵人

畀錯正皮你 想禁負皮 自己反省下

唔會比狼英分化到
但希望蘋果下次做好的

我覺得公開係好事
如果有人被消失咁至少佢親戚朋友會知道

推

其實有咩問題，愈多人知愈安全

一人一份留底 查起自殺上黎都易啲

唔關事，蘋果有陣時做啲嘢真係抵屌

我覺得冇必要公開曬人哋嘅職業同埋全名

你真係驚被消失名單你咪交畀律師團隊或者勝火佢哋幕後處理囉

上次銅鑼灣背脊炸傷嗰first aider又係，明明同佢專訪講好唔開佢邊間醫院，最尾蘋果日報爆咗佢喺瑪麗醫院

佢住邊間醫院真係咁撚重要咩對社會公義好重要咩？

搞到佢畀好多傳媒走去醫院騷擾佢

是其是非其非

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。

建制萬歲。支持

呢啲係公開資料

唔係起底

唔駛借題發揮

亦唔會課金比鳩達

唔完美 可改善

兩件仆街叫人割

選舉近，5毛分化得好積極

你明唔明分別係邊?

如果我想大家屌蘋果， 點會係標題寫「梁振英」三個字?

班狗就係驚公開資料，先變曬XYZ。

法庭唔隱藏資料，根本點都查到。

咁就叫出賣？
都好過唔知咩名 ，之後被捕，唔見人

係

佢哋唔明，朋友消失咗嘅感受
我朋友要間間差館去問

真心唔覺得有咩問題，大陸黎講越出名嘅人就越安全，我只希望被捕手足一生平安！

我撐蘋果，亦身體力行撐學生睇！

唔想義士做空中飛人或浮屍姐

做多咗囉

選舉近了。熱9應當後悔

不割

我同意無必要公開曬人哋嘅職業同埋全名

但其實不論蘋果有無公開， 好多被捕者資料早比老共知道哂， 擺哂上藍屍爆料網

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

食屎喇689，垃圾唔不配做香港人！

唔通幫689咩....

show blocked user

黃洋達第二樣野一定無咁快

不割唔代表唔屌
生果做錯就要屌，唔好因人廢言

除咗本身黃嘅 仲有有心狙擊嘅邊鳩個會睇蘋果 班廢老有心搞班手足嘅已經日鳩日mon實689個起底整合網 今次班手足真係要多謝班熱狗啦幫手發大埋俾啲藍知

駁唔到

如果交俾律師前唔見左咁點算？

熱狗Connect梁振英

咁新聞既野 周街都睇到 蘋果乜都唔駛報啦

唔怪得咁多人叫呢度做兒登

五毛是日攻勢

之前diu蘋果報導手足成功逃走，
人哋係隔左兩個鐘警狗封左先報架。

上得庭既點會被消失
被消失既都係拉左無告果D

全香港唔係得一份報紙...

我唔係咁諗喎
比人拉左咁多
自己親人睇漏一兩眼就係唔出奇
蘋果summarize左 如果你自己朋友親人唔見左都方便睇下
至於班藍絲就算鳩數啦

公開資料
分享英雄 不被自殺

唔係出賣

我想問你drop低份名單第二朝早登喺報紙全港派通街?

同埋你drop低份名單靜靜地交畀幾個唔同嘅律師團體係咪分差咁多?

柒咗就係柒咗

不分化不割蓆唔代表唔可以批評

唔係有直播咩嗰時

今次做錯左 不完美 可改進

熱狗比梁振英睇透曬 對熱狗嚟講 比起建制狗 飯民先係最大敵人 最近已經唔係第一次見熱狗fd 開share 689 d文話駁唔到

收皮啦屌你老母黃洋達

蘋果係過分左
但唔割吹咩

你問你自己
而家你睇完啲名又點？

屌，你去揾多幾個source睇下先再出聲啦，呢類新聞不嬲都開名，就算蘋果今次冇開名，其他報紙都開，咁有咩意思？！睇新聞睇得少，就睇多啲先講嘢啦！分化撚

不被自殺，不是出賣，世界末日都吾割

真共同隱性共

起碼肯定公開左唔會被自殺

如果唔係次次比狗咬之後手足大叫自己名同id比記者聽做咩？

港獨之父

咁如果名單出左但人間蒸發左呢？

睇完啲名...就睇完lor
邊個會咁有心機真係逐個名睇

蘋果唔撚會錯
邊個屌就係分化

但熱狗比人拉埋都好 屌熱狗都係冇問題

好撚多五毛同分化撚，一近選舉啲牛鬼蛇神出晒黎

屌唔係唔得
邊個吹白票同投對家就係鬼

無實質證據話蘋果直播

咁你不如答我咁份報紙出咗街唔可以照人間蒸發嘅?

唔好嘗試偷換概念好唔好?

你咁樣講嘢同陳百祥嗰種藍屍邏輯有乜嘢分別？

分化撚

pull

特登拎張假圖黎整出黎話人做直播仲衰過無圖
咩心態熱狗知

開名俾大家知邊個為民主自由犧牲都唔得？

黃嘅自己唔睇就以為冇人搵
藍嘅成班有哂組織擺去database啦
傻鳩

乜都不撚割
批評下都唔得

超低級分化

不分化

蘋果做了689最高興的事

呢啲將689曲解做屌，指鹿為馬完再將黃洋達困綁落去真係好撚低莊總之就乜撚都黃洋達錯，熱狗搞分化，熱狗死全家

奈何香港人智商水平係好受呢啲玩法

汪洋德分埋一份，擺明仲發緊傳媒大亨夢

你老母
不割蓆不篤灰不分化係用嚟保護前線
依家用嚟保護插前線一刀嘅撚樣
你哋冇撚嘢呀？

黃洋達

毒果真係over左。。。 點解要post埋年齡？ 乜私隱都冇哂

push

又係你呀樓主拉

連英雄既名都唔知 咁佢地咪變真正condom囉屌 無佢地無人權法 叫人投白票/唔投泛民有冇咁撚明顯呀

呢件可以block

其實蘋果有無公開

土共陣營要做野既人， 一早有哂被捕者既資料， 火速擺上藍屍爆料網

皇上好波！！！

而家有工作既義士點好，會唔會比人炒

689都出得緊講野 咁係人都知咩事 緊加唔割

咁都有屌錯蘋果？

唔割 你吹漲

總之八婆英叫我去東，我就去西，包冇錯。

不分化 不割

五毛分化撚全部出動屌蘋果

我唔撚蘋果定橙，總之八婆英叫我去東，我就去西，非常清晰。

梁振英＝黃洋達
早抖

唔割 吹？

連登不是高登，收皮啦熱狗

3個月前tvb開晒義士名 連登仔屌到仆街
今日毒果做一樣嘅嘢 個個幫毒果護航
毒果果然係唔鬧得 一鬧就被人話分化熱狗

CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業

即係我會專登查法庭既公開資料？我咁撚無聊？

泛民都試過同建制派同一陣線譴責黃毓民啦，又同一陣線投票支持通過差佬ot撥款啦，算數啦，做錯野又扮唔知

呢句可以貼堂

知嚟做乜

叫蘋果改就得啦 有啲人為左分化

你問吓上面話支持公開既人先

毒果不嬲唔係同路人 何來分化

they connected

他日被自殺，都叫有途徑易d搵到出黎

老老豆豆，得個名+年+職，你可以起到佢咩底出黎？

為左大局，唔會割！

敵人反對我擁護
一個睇法：暴力團如果要落手，有決心的話，一定會搵到個list出嚟。但如果蘋果唔登出嚟，死咗都唔知咩事。登出嚟，暴力團謀殺資料搜集成本低咗，但同時手足出事一定有人知，對到個list。

登聲明囉，好似之前收回「血債票償」大字報咁

蘋果企邊面大家心𥚃有數

連登仔係咁㗎總之屌毒果就係錯 屌毒果就係熱狗

藍屍會專登睇蘋果咁撚on9?

今次係十一月內第三次
第一次大概係十一月五號（唔係好記得），黎智英話叫人投票
第二次係詳細爆渠蓋逃生路線
第三次係呢次

689講得出既嘢
都唔駛理
實無準
實係存心靠害
實係立心不良

即係人哋橫掂都做
所以自己做就無所謂
係咪咁嘅邏輯？

唔割蘋果但我第一個就割鳩黃洋達

我諗住請佢地呀

梁振英幫手宣傳，咁份名單咪傳曬去藍絲群囉

咁叫蘋果登埋每人嘅相片出嚟好唔好？

有心唔請呢班人既，見到呢單新聞係咪唔會自己查案件編號？

君妖出老黑、前線出實彈，政府都唔割

你地係道做緊乜鳩？

蘋果以新聞價值為先而賣左班手足
咁關泛民咩事

近選舉熱狗又出黎屌泛民
始終如一

熱狗同689不嬲齊上齊落

咁都要有人咁做得架，屌你老母蘋果靠害

咁不如登埋張相出嚟，他日被自殺的話可以認人？

不理想 要屌 但不割席

我覺得都必須急切處理不割
唔等於唔可以批判呢個問題
中大 差啲俾人陰到 好彩過左骨
理大 真係柒左
講真話
又話分化五毛block 拉 mon po狗
如果唔檢討反省
點贏
我睇唔到

其實無需要登咁詳細
唔太明apple點諗

好多廢老睇免費報紙，手機影相再放D ON9 群分享已經夠你死啦

係公開，但平時隔離陳師奶會唔會check，依家蘋果登左出來，陳師奶三姑六婆都見到

唔係快唔快既問題 係需唔需要既問題囉好冇 訓醒未

就算蘋果唔出呀啲藍絲都有曬資料啦

佢並冇回應我後面2句質詢。黃毓民就抵死既，奶韓國魚之後知錯。但泛民點解批差佬ot撥款，想害撚死香港人？

鳩達早幾年又話熱時會超越蘋果既
而家死撚左去邊

S

泛民一向抵屌，今次蘋果的確係出賣左義士. 出嚟吹票血債票償嘅 一定係食人血饅頭. 邊度有錯？

D白痴仔覺得攞住份英雄名單可以做到D咩
報警再拉人呀

蘋果泛民好賤

唔係個個都好似你成個it毒撚咁架

有冇得百屌成材

得架啦，我會投白票

不割蓆

好撚叻呀屌你 邊個咁得閒呀

建制完勝！
中共萬歲！

日日有人做緊

好多被捕義士資料， 經常被火速放上藍屍爆料網站

真係痴撚線 今次都撐得落蘋果 你地以後冇資格屌藍屍起手足底
人地都係將公開資料發佈姐 有咩問題 保護你唔會被自殺添呀

中共先係敵人

即係你知你個fd會比人殺死 所以你就快過人地插死佢？

咁除左中共所有人做錯事都唔洗屌？

拉

唔通手足比人拉左 上埋庭 然後無人知先係最好？

屌乜呢！唔係蘋果日報post名，我琴日先唔知有朋友被捕啊！

有人講美國佬霸權 實用主義 商家至上
有人講總統只顧眼前利益，只顧選舉
當眾人舉著美國旗，爭取著自由；縱使槍林彈雨，香港人也堅持下去；他們最終只會不顧而去。
更加說，手足約國際戰線冇用！

今次法案大比例通過，就是你們的答案。

好多P牌，大家睇路

凡是689支持的我都反對

到時又問有冇人識被自殺

梁振英咁憎蘋果日報
但佢又日日都買份蘋果日報嚟睇
條友真係精神分裂

不過呢單料蘋果可能有鬼
抵屌

又係分化
閱讀消息前請帶腦袋

五大訴求 缺一不可 包括釋放所有被捕人士

雖然唔係割 但真心想知咁做既原因

樓上蘋果打手一堆

保護義士有相仲好

蘋果係黃報
你理得其他報紙出乜啫 個啲藍報預左係出賣義士
我唔係預蘋果出賣義士㗎嘛

反正我是支持蘋果的

一句，睇完d名又點？

unsubscribe

敵人鳩up

百屌成材，蘋果爭氣啦！

學你咁講 冇人討論就好快淡忘 咁你仲推？ 慌死全世界唔知咁

分化三毛大陸狗

抵撚死，狗咬狗骨。

實情係熱狗同梁振英connected

如果以制止殺人為前題
今次絕對好事

出哂黎

本身無乜野
一睇就知 分化撚出場

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

孤獨老人又發功

Agree

其實我覺得記者本身嘅用意除咗方便大家搵到人之外，係因為驚佢哋會被消失，加上親戚朋友都會知道呢個人。其實對於被捕人來講，佢哋又真係最驚俾人毒打同被消失。

我覺得蘋果完全冇問題

689真係蘋果日報忠實讀者

咩叫出賣先？佢哋都比人告上法庭，無論點都會被開名上報紙，況且比狗拉過既個人資料一定會送中、係藍絲之間流傳，咁係咪都要入蘋果「出賣手足」既數？

我都係咁諗
你唔查我相信香港有九成九人無興趣查
但你查左，放上網，以後一search你個名，蘋果日報大字標題會有記錄
我相信好多蚊型公司請人會求撚其做個background search，包括打個名上google，而家真係唔該哂

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

消失咗你做到啲咩？E.g陳彥霖
周梓樂係你面前死都咩都做唔到

咁你唔寫？去啦，寫完周街貼，幫義士保命嫁！快啲做

你都要睇個出法點
老實講睇蘋果既多數咩人？
咁蘋果又係出比咩人睇？

兩睇喎 冇人知佢地係邊個就會被自殺
你唔係以為D狗唔知佢地身份呀嘛

689 趁地林啦

你講就易 好多人唔識
宜家買份報紙就有...
起碼都要遮小小人名啦

開名等多d人睇到有冇自己朋友(雖然冇乜邊個會睇)
同埋唔好俾警察被自殺，至少知佢拉左

同埋如果唔係樓豬post上嚟，我都唔知有

先唔講傳媒一向有權disclose
轉個角度咁睇
講咗啲基本資料先可以防止佢地被消失

呢個時候仲分化 益對家？

公開有公開嘅好處，大家可以提供支援！

好難唔屌蘋果

藍屍就得藍屍睇
蘋果就比全世界人睇
你話呢?

有一種藍，叫黃中藍。

呢一種人，立場雖係黃，但邏輯同思維模式同藍冇分別。而不論藍黃，佢哋都有一個condom對象，叫記者。

選舉近了，風向撚吹得如季後烈風。由屌傳媒報天橋游繩、曝露地下逃生路線，到法庭名單，總之就係要屌，唔係佢想睇嘅嘢就屌。

我諗傳媒全行共識，最撚討厭嘅係「有事記者，冇事借歪」。一時又屌人影樣，到要認人又屌人唔影樣。要做嘢又話記者篤灰，瀨嘢又要記者俾片做證據。不如好好諗清楚，你期望傳媒角色係乜。如果你要傳媒吓吓無縫配合，咁即係逼記者歸邊，你做呢樣嘢，共產黨一樣做緊。每個記者都同你經歷緊一樣嘅惡劣環境、一樣嘅危險，甚至更危險，去盡力記錄、傳播所見所聞，呢個係記者職責所在，唔好強人所難要求記者只能做順你意思嘅嘢。記者臨場判斷做定唔做，係佢專業判斷，佢可以做，亦可以唔做。既然佢選擇做，就無可非議，佢係履行職責。有人會拿《飢餓的蘇丹》來說教，老實講呢個研究個案就冇結論嘅，你搵冇結論嘅嘢出來想推論啲咩？

游繩營救係大街大巷進行，我諗你唔會天真到諗住800人可以完成游繩撤離，Popo到場只係時間問題。據我所知，已經唔係一開波就即刻Live，有幾多時間真係唔應該卸責落記者度。走水渠，你睇過《逃學威龍》，警察都睇過《逃學威龍》，Terminator帶走全部人係拍戲先有，走渠口本身就有風險，狗亦會有部署。唔係天真到諗住Popo會冇CIB跟住目標人物？冇人Mon線？

最戅尻嘅係，法庭檢控名單都要屌。首先，呢個係公開資料，報公開資料都唔得，好嘢。其次，呢班冷氣軍師有冇了解過，242人分6個court，本身好多家屬同律師都唔知道自己親屬去咗邊處理，甚至好多人係未有律師、未通知屋企人接應，呢張名單真係要保密？晏晝先有人係IG瘋傳各間警署未有律師/家屬嘅名單，又唔屌IG D人？調轉用藍絲口吻，好唔見得光咩？當然咁樣公開身份會有不便，但唔報嘅時候你咪一樣會屌，「唔講名，到時被自殺都唔知咩事」，幾時開口鬧「黑記」？

同前線勇武乜都唔割，一啲都唔難。同呢啲熱熱哋嘅黃中藍唔割先係考驗。

#唔撚好condom記者唔該 #佢哋食顏色水食滾食彈唔少得過勇武 #呢班人每到選舉就會現身 #分化撚 #風向撚

from fb ringo cheung

2019仲信黃洋達？

Damage is done

敵人反對我必支持
敵人支持我必反對

登出黎 唔覺得會有d咩影響 完

被人登歌個有所謂呢